Apple pencil 2 AC+

我上個月買左ipad pro 連ac+
頭先係studio A 買埋支pencil
我支筆可唔可以加埋去AC+度？